其實點解而家啲米線咁撚貴 要成60蚊先夠飽 我去茶記食個飯唔好？

食咩食到$60

5個餸起 加埋野飲 零頭4捨5入 應該差不多呢個價

食碗好食既車仔麵都50幾60蚊啦, 唔奇

明明讀書時期20幾蚊碗已經飽到笑

早十年仲有十蚊雲吞麵

窮撚表示平時只係叫米線加竹笙

珍珠奶茶十年前都係10蚊左右一杯
而家要30蚊一杯

點解米綿要平過飯

竹笙最貴嘅餸
我叫最平咋

三哥越嚟越貴

兩餸 + 細雞翼 +野飲 賣單70

我去食KFC 50蚊6件雞唔好

大快活算吧啦

我唐記幾蚊饅頭夠頂一餐啦
食野有兩個層次 一個係生存 一個係生活
夠生存既話幾蚊就夠 駛鬼食成六十蚊

你就想60蚊食到5個餸

生菜米線

係 你講得岩
所以我都係食二手飯

過橋再加野? 點食到$60

你去茶記食個飯唔好?

點買到

有時做優惠的

好多時唔會放出黎話有優惠，要show facebook張圖俾佢睇

可以自己煮就自己煮
$50買隻雞食到飽

你去食車仔麵咁多個餸咪一樣60
以前食開18蚊2餸

俾得呢個價我叫過橋米線餐喇,最多叫少米線...